c朗︰區別於皇馬 祖雲達斯像一個大家庭 皇馬令人嘔心

c朗為何離開皇馬？很大程度上與他和弗洛倫蒂諾的矛盾有關。在接受祖雲達斯電視台採訪時，c朗被問到了“祖雲達斯皇馬有何不同”這一問題。c朗的回答，既捧了祖雲達斯，又疑似黑了皇馬。

“區別？區別在於祖雲達斯所有人就像一個大家庭，球迷也是如此，皇馬這方面令人嘔心"。在伯納烏經常被噓的c朗，對皇馬球迷的“高標準嚴要求”感覺很無奈。

為何選擇祖雲達斯？c朗給出答案︰“首先祖雲達斯是個偉大的俱樂部，我從小就關注祖雲達斯，我小時候就說過想為祖雲達斯效力。這些年中，我和祖雲達斯交鋒過好幾次。我有一種很特別的感覺，那就是祖雲達斯喜歡我。這是義大利最偉大的俱樂部，也是世界上最偉大的俱樂部之一。所以轉會祖雲達斯是個很輕鬆的決定，祖雲達斯不可思議。”

c朗上賽季在都靈打進驚世倒勾，他得到了祖雲達斯球迷的致敬。“難以置信，我每天都會記得祖雲達斯球迷的舉動，我之前從未有過這種感覺。看到祖雲達斯每個球迷都為我鼓掌，這不可思議。”c朗繼續說道，“我過去就一直關注祖雲達斯，但從那一刻起，我更喜歡他們了。這不是我加盟祖雲達斯的關鍵，但每一個細節都起了左右。看到人們喜歡你，這種感覺完全不同。我現下要竭盡全力讓球隊變得更好，這是我的任務，我會盡量去享受他。”

c朗最後談到處子秀和處子球︰“我希望可能盡快適應意甲，我想要迎接新的挑戰。我很激動，希望一開始就做到最棒。處子球會順其自然的到來，我並不考慮這個。處子球並不重要，重要的是為新賽季做好準備。我期待的，就是幫助球隊贏下獎杯。”

又9up報

牙朗即刻正氣左